添記法式三文治(法包)真係好撚好食

但係好撚遠lunch去唔到食

示意圖

愈來愈貴

個包係幾正既

廿幾食到40都黎緊

唔係叫越南包咩

越南法包咪即係法包

好撚貴而家 完全唔值個價

如果返工近近地可以行過去
40都接受到間唔中食一次
要過海就太貴太遠了

有幾撚好食阿屌你老母

以前元朗有間好好食

有無名？依家執左？

邦美蜀
執左
佢好食過添記

我好鐘意呢間嘢

法包